衷心恭喜利物浦入決賽

利物浦踢得超好 今場迫到疤打唔到組織
希望決賽更加好睇

睇到中埸搶波西甲真係唔夠英撚撞

負碌到...

個角球入得好靚

係啦四球都係負碌